Asus monitor 好撚on9 vesa 位

on9設計lup入去

睇岩想買呢個又用唔到

正常會有塊100X100MM既鐵比你上入去

好似要另外選購，但又搵唔到邊度賣....

咁仆街 正路應該跟埋啦又唔係咩值錢野

去五金鋪配但四口長D既羅絲就OK啦

dual mon 識用一定係用上下

我都冇

Acer XB271HU

巴打個mon如何？
上個月爬完文都諗住買呢隻
識人拿價$5000
最後出到去比人sell左隻aoc ag271qg
除左厚框之外其他都好滿意
利申 掛牆,有埋塊鐵跟

唔差，但個腳架真係好反智

用緊部lg都係咁，結果搵d膠頂住粒羅絲算

呢隻牌子不嬲都on9

邊個牌子唔 on9